Toen begon een van die buitengewone scènes waarmee de bevolking soms bevredigde hun wispelturigheid, of hun betere impulsen naar vrijgevigheid en genade, of die zij als een tegenwicht beschouwden hun gezwollen verslag van wrede woede.
